點解仲會有班人出嚟講學生錯？

其實我真係唔明點解香港人仲咁堅持用「理性」去考慮一樣一啲唔理性嘅問題

俾人恰到上心口 一意孤行咁係粤語地方硬推普通話

先唔講有冇咁嘅必要性 唔好唔記得自己都講緊粵語

知唔知依家好細佬已經唔係英文就用普通話傾計 我都以為自己有幻覺

你講普通話多人用係必要學？
當一個民族失去獨特性仲同人講競爭力？

一個弱勢嘅人先會去向人低頭學習
唔發掘自己優勢 仲不斷迎合人只會做狗
你睇吓班中國佬去到外國俾人睇唔起成點？

唔係Ching ding dong你 就笑鳩你made in china
佢哋仲笑笑口揾啲鬼佬review自己國家嘅嘢攞優越感 俾人當狗咁撚

啲鬼佬會唔會揾中國人review自己呀？
日本德國美國會唔會走去強推普通話呀？
好做唔做仲要做中國人嘅狗 分分鐘連狗都做唔成

就算要學咁點解要定佢做畢業條件？
點解要用普通話教中文？
有冇發現政府以前講開嘅三文兩語係冇粵語？

學生一句粗口就敏感到咁
依家人地消滅你下一代喎 仲同人講道理？
香港嘅下一代我對你唔住

媒體既影響力

都唔係蠢成咁呀？
定係我對香港人期望太高

係咁架啦
學生講粗口 百份d左報咬撚死班學生
高官犯法 包容咪得

香港人不嬲都係咁

睇tvb多
我老豆老母唔知情都比tvb呢d垃圾新聞引導到屌大學生講粗口

根本冇讀過大學既人先會覺得大學生唔會講粗口

大力同意 不過係老一輩先係

係香港人俾白鴿同化左

因為要轉移視線

等啲人唔理鄭若驊單野

換轉另一個時期，肯定冇咁多人理bu 啦

無知一問，唔係不嬲都講兩文三語架咩？
定係我記錯

最大問題係連登竟然有人開post屌班大學生
仲夠膽死有正皮
我真係諗唔明 係咪痴撚線

個個覺得自己仔女好pure好true，講粗口會打冷震
根本小學雞都已經講粗口講到嘞嘞聲

頂 我打錯
唔講唔覺

咁三語係包埋粵語架喎，仲有普通話同英文

唉 可能我家中兩老識用電話 加唔睇tvb
份人反而開通啲 唔係親政府嘅人
估唔到老一輩都會醒過某部份連登仔
佢哋仲要冇讀大學

咪就係囉 個三語你覺唔覺係冇人理過粵語
係將個責任掉俾屋企

六四

依家連登多左好多小學雞波台狗係到扮五毛

世界一直都變緊，香港學生都變到淨係識一文一語。
我唔係五毛都覺得普通話係有必要要識，英文就更加唔洗講。
依家強制要人學普通話，令到個個都反感，只係因為中國既問題。但事實上，學普通話係件必要既事黎

因為香港人真係好撚蠢

真假五毛之亂